岩岩睇完偽戀，有冇d類似既漫畫介紹

好少睇高中戀愛漫畫，連登仔有冇介紹
btw,做乜偽戀咁多負評，我覺得幾好睇wo

高中戀愛漫畫 - school days

個尾

因為男主唔要正宮.

千棘咪正宮囉
最鍾意呢d外強內柔既女仔

我們無法學習

呢排睇緊戀愛僵屍 都有少少似

五等分的花嫁

識貨

簡單啲講啫係大猩猩

草莓100%

政宗君的復仇
有少少似偽戀...我指結局個方面

re0

醜=大猩猩
靚=傲嬌

人渣的本願

始祖級:
Love Hina

係咪有套叫龍與虎定潮與虎

你不如講埋龍虎豹同龍虎門